原來youtuber咁好搵 我都考慮開台了

賺手足錢

課金支持
subscribe了

蓋清開台有咩搞

等backup

教上堂示愛

我幫你backup之後你開post扮慘，食住個勢開埋donate同sub, 大家82分帳 你8我2,點睇

g持

G持蓋清開台

蓋清開台上3登應該屌打達哥

你直播食屎應該大把大睇

乜樓主唔係李獻計咩

任何時候都直播緊

直討都市閒情+東張西望打後節目

快D開啦, 想睇你真人好耐, 再俾大家恥笑, 起底, 公審

諗起就正, 又有人自爆俾人玩

去ssp成日見到佢

雨果都可能一個月搵十萬

蓋ching 開台 我第一個捐錢支持

蓋清拍CALL G 片?

已經係YouTube 注冊左你個名，想開台問我傾返幾錢買返個ac先

噴左未

狗達